人暗戀我暗戀我都好失敗下！

WhatsApp 又唔敢搵人
晚晚發嘅夢都好甜蜜，好辛苦
但現實完全無可能

唔揾就一啲可能都冇

我笑你柒咋 暗戀你都傻嗨嗨

好傻

搵下啦
可能人地都怕羞呢

唔喺肥絲講嘅喺無說服力的

嘻嘻

##fatc